藥房得返一支滴露消毒液我搶到到阿婆搶唔到

覺得自己有啲衰

做得好

阿婆屌你係黃屍廢青搞亂香港既時候佢有冇覺得自己衰